{
    "keywords": [
        "strike",
        "picket line",
        "employee protest"
    ],
    "country_lang": [
        {
            "country": "BE",
            "lang": "fr",
            "queries": [
                "gr\u00e8ve",
                "piquet de gr\u00e8ve",
                "protestation des employ\u00e9s"
            ]
        },
        {
            "country": "CH",
            "lang": "fr",
            "queries": [
                "gr\u00e8ve",
                "piquet de gr\u00e8ve",
                "protestation des employ\u00e9s"
            ]
        },
        {
            "country": "CH",
            "lang": "de",
            "queries": [
                "schlagen",
                "Streikposten",
                "Mitarbeiterprotest"
            ]
        },
        {
            "country": "CH",
            "lang": "it",
            "queries": [
                "sciopero",
                "picchetto",
                "protesta dei dipendenti"
            ]
        },
        {
            "country": "BG",
            "lang": "bg",
            "queries": [
                "\u0441\u0442\u0430\u0447\u043a\u0430",
                "\u043f\u0438\u043a\u0435\u0442 \u043b\u0438\u043d\u0438\u044f",
                "\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b"
            ]
        }
    ],
    "news_api_key": "News API KEY to add if you use news api",
    "rag_cong": {
        "vertexai_llm": "gemini-1.5-flash",
        "vertexai_embedding_name": "text-embedding-004",
        "chunk_size": 2000,
        "chunk_overlap": 10,
        "max_doc": 5,
        "retry": 1
    }
}